freerider呢種生物真係仆街

社會上明明見到有問題自己又唔出聲
成日都要人哋幫你出聲
自己又唔去做
又唔付出
但永遠最鍾意享受人哋帶來的成果

嗯

yes i am

淨係識網上屌，一句叫人罷工罷課就想人地做
當正自己係領袖，日日係網上做怨婦，之後呻時不與我。
再鬧人地港豬唔團結，自我感覺良好，又贏一仗。

呢班友未醒囉
痛苦就人哋去承受
利益就一齊分享

首先要以身作則
然後坐監了

叫醫護罷工，唔好醫人，攪抗爭
代價就人地比，成果就自己食，精過鬼

槍打出頭鳥

坐監果個就話佢抵死
未坐就D就屌佢做咩唔出黎抗爭
自己就係屋企一路睇延禧攻略一路屌九茶餐廳日日播無線洗腦

精人出口笨人出手

yes I am, and so are you

係香港用得 windows 都係 freerider

日經po呃like
香港人係唔會反抗架啦，唔落井下石都偷笑
你想出力你咪試下去自焚